[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [169] 雜談

2019新年限定活動：
從2018/12/31 14:00(UTC+8)起，預計將舉辦團體活動「新春日下招福來運」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰光屬性的團體戰BOSS。

暗屬新角／龍：
傳說召喚「迎亥福夜之凱旋晨曦」預計將於2018/12/31 14:00(UTC+8)開始舉辦。

護符：

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

真慕慕
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
首選：

其次：

(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

Stats calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
海豹名單:

1.炸仁寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
6.全副身家輸鳩晒
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

雜談到幾時

明年今日

龍胖執

啲post topic 愈黎愈hea
我高度懷疑係用bot開

咁懶改post title

到全巴變真基為止

由活動開果日0草而家30條了

屌下大介老母先

已經係

屌你老母D房主都刷箱無撚野
就打完就斷

我都試過
痴撚線 佢冇幾金就當人地都冇

又係維bot

think too much

好心要刷就自己刷初級啦

維多利bot

屌岩岩單抽見到兩條金色龍仔
心諗唔通係暗男
點知
又係護符黎

垃圾驚

我試過出4金房主斷線 一2箱就斷 我懷疑佢突登

我都係...2條龍出符

今日十連出家康反而係有隻雀飛過

但都係阻唔到你中鋼

我今日都第一次見到4金 但係D人死晒...
痴線...

頭先打左2場D人又開始鳩打唔打箱

可能果度有第二甩

滿心歡迎以為抽到家康/另外嗰個角色
點知

btw恭喜哂

扑左

多謝

希望佢快D搞搞D死人符
都冇撚用

本身中咗龍角
諗住抽到突爆
結果抽多200抽都冇進展

再抽囉

龍係最難中
4星攻龍都唔俾條我
本身自己得一條

應該等抽情人節限定 一定好好丁

呢個pool 2百幾抽中左十幾張卡
0家康

之前係咪有張女暗龍

課唔課個$618抽 想要條龍

我都想要條龍
知道左佢係女人之後

抽完呢個pool sh到下個限pool

Strong hold等出巴哈姆特

課！

sh到2020

係把聲係女人
但佢都係男人

差少少先夠4甩金剛晶

抽完家康之後對呢條龍已經無乜興趣

One of the twelve great dragons that serve Amaterasu. Warlike and possessed of prodigious strength, she is revered amongst warriors as an icon of certain victory. In a cuter touch, she has a number of little boars that follow her around.

不過結終變人型好似怪怪地咁

又多個機

情人節出對情侶
男5星、女4星

屌女人黎 想即刻賣左佢

收到風出扶他

唔要送俾我

英文都寫女
應該係TB姐

我之前都爭扎課唔課，已經課晒所有包，係差條龍，最後把心一橫最後呢個618，中就中唔中就算，點知就係課完618,第一個十抽就中埋條龍

我都係課晒新年包
仲課多兩個618
點解冇暗龍暗角
得6張gay卡

中卡真係好撚嬲

我差條龍, 唔抽了咁難抽

想問下巴打們意見光奶應該用咩杖好 見好似得334招技實用小小其他都一般般咁
Btw無萬聖杖 果時仲未入坑

暗龍都突爆左啦,家康係邊

想問下點升隻牡丹既信賴？
去到260唔升既
戰力得7000打唔到高級

唔好諗3星 3星武係冇用
講多次 唔好諗3星

點樣唔升法 有BUG

編佢入隊刷活動刷錢
完場會加

睇完みざ
禾又想玩豬男友了

平平地用住先

有冇人幫我打2場真風龍 2千火短

即係打完啲活動佢信賴唔升既，放左入隊

咩活動都得？
刷錢係日常個隻刷錢？

yes 總之佢有出場就得

打咩關都得
最緊要入左隊 同用緊果隊打

係

有家康 依家仲有兩萬石 加兩張10抽卷 有一條突爆嘅四星暗龍45%攻 要唔要搏埋5星暗龍佢?

有無巴打curry火苦打真風龍

咩關都得

搏,好易出

要諗就唔好抽了
要抽一早抽咗啦

唔該巴打

但新手係咪連3星武都唔洗升？
我啲建築物仲係60幾lv有排都未出到4星武

未到執笠限都唔好抽

你好似打到鋼

金礦幾LV滿

30?

30

係
岩岩check左小氣簿

咁仲有排升

1599血火主求carry真風

thanks

禾25了 就快失業啦啲大工

金礦唔係一早就升滿?

一早升哂
近期改版之後收入真係唔差

夜d我ok

唔好哂錢
刷多2場錢 刷多2場珠
拿拿臨升武器屋同聖城is ok
我果時都係咁

我冇出鋼 係咪可以carry我

我之前升左職建先
槍差1LV就全職16

我都冇出鋼 係咪都可以curry我

big brother is watching you

你琴晚出咗粒喎

我記得你有

歐洲人list呢

比人發現左
唔求你班連登仔 出去搵街場

抽到6.5%飛左把刀落黎 點撚知尊黎 好想要家康啊

呃9禾 完全封鎖

唔該維巴

無追到post好易miss咁班歐洲人

即係刷多啲料升建築就算？上到武器屋4就整4星武？

講大話真係唔得

街場火法

求原諒

係咪GTR巴

1.炸仁寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
6.全副身家輸鳩晒
7.愛情騙子
8.杏壇中學李一心

你有幾多石都冇用
佢要唔出就係唔出

冇肥婆

做咩炸仁同寶寶合左體

歐洲人list冇可能冇肥婆份

1.炸仁寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
6.全副身家輸鳩晒
7.愛情騙子
8.杏壇中學李一心
9.偷食肉的肥婆

雙冠軍

有道理

呢層要問當時人

我冇家康同暗龍喎

有鋼就夠

有鋼唔洗死呀

禾覺得5.可以升上去做第2

幾時刪我名 我龍肥無中

會交比主席考慮

出抽蛋券咋 唔好唔curry我

點解你上咗榜

禾矛鋼喎
可5可E除名

鯨蛇可以除名啦

鯨蛇榮譽會員黎

我中角同龍之前出撚咗6張卡，諗起都嬲

唔可以

有無巴打curry火苦打真風

話說牙鯨自從去左菊花party
就好似少左上黎

佢豬bf 10抽出豬女 四葉叫加上去

四葉要加禾上去 我G男人中咗

收到風佢識到女
果幾晚點名佢唔喺度其實真係食緊女

最新消息
鯨蛇去左歐洲食洋腸

頭四十抽出卡
之後單十抽出卡
再十抽出風nigga
今日十抽出家康
算好彩

冇玩農絆反而上榜

有咩玩

維巴 加埋呢個

1.炸仁寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
6.全副身家輸鳩晒
7.愛情騙子
8.杏壇中學李一心
9.偷食肉的肥婆
10.黑到冇朋友

3000金得一張抽蛋卷咋wor...

雜完談未

直到全巴變真機就會改

70抽出家康都話自己黑
呢幾日見你日日話自己黑

400抽UP 冇家康
可唔可以整個非洲黑人榜

我5000金今日先中第一條草
未見過抽蛋卷

你喺咪想我屌你屎忽

已經分唔清啲歐洲人係真心定假膠

首先你要有齊2隻力架

你暫時位於榜首

珍
唔講仲以為抽左500抽

日日話自己黑 但其實嗰2萬幾石仲係度

飛巴最近有冇新驚玩

今日買咗肥版可樂

所有力架都齊晒

今日先抽到咋。。。
放過我啦

爭計最近送既量70抽有幾難
歐洲人最叻扮無辜

60抽2符1人都日日話黑
幫唔落手

有冇9 fing團直播

Ｄ符抽左＝無抽丫嘛

3000滴眼淚

放左係度, 一相情願佢會俾人屌到改

睇嚟都係要食突破石

繼續刷無限刷

你地打活動係打團體戰定自己刷家康

自己刷團體

夜d有人打就有

死肥婆賣菠蘿
一蚊十二個

30場初級連大龍果都無粒

D體多到唔知打乜好

打錢錢

冇打真龍又冇整530武
把把都521

520先係

新手想問下依加入坑遲唔遲 見最近冇咩game玩

龍胖已死

AUTO左3場火山高級
差唔多夠換真龍符

要刷好依家刷
限角同限龍都勁

點先可以戒丁

打到佢斷

就斷

返工返到冇晒力就唔想打丁

失業

養我

邊隻係限龍限角 係咪要兩隻抽曬先好開

要幾錢一個月

有糧出?

你就好炒股可養家

最好啦

就輸晒 下個月搵工

1000夠

供樓供緊3成人工一個月
無得唔返工

有樓

真唔真

真

你仲抵養過我 我一個月食飯最少都要2000

關鬼舊樓黎
4年前買仲要9成按
升都唔係好升依家跌就跌得勁快

我得層爛鬼公屋

養唔養

我一日要用100

禾咩刀冇

等禾搵咗工先

咁未好難刷

公屋 = FREE 你400萬wor
多我400萬用

你而家無 將來會有

唔生仔又多400萬

咁我咪有800萬

想轉生了

加州花園都轉生

呢到有好多成功例子會po比你睇

非洲花園就有禾份

你仲後生

禾刀冇樓

直接淘啦
刷得嚟個活動都完

真風龍用男主係咪好似火斧咁打？拉龍頭？
如果本身個隊已經有火斧應該點？

賣畫集都夠上樓 呢到1001位巴打每人10本每本100蚊

理有老闆

搭多個100%大大力尊

我想番工多啲 而家課金都要就住就住

課少D龍胖
儲定錢等樓爆

仲想課龍胖

尊+奶+斧+
男主定火法會易打d?

個個都想買
點會爆

幾錢左右

終極伸手黨

如果開場炸唔死一定係火法

只要等全部都無晒錢嘅時候就會爆

我d鄰居 德朗邨 想4

應該會係禾jj爆先
都唔會到樓爆

CHECK一CHECK個估價又跌左25萬

唔該哂
我仲諗緊辦法火法上18xx血
再升下杖建築先

咁你條J都好快爆

爆唔緊要, 唔好失業就得

依家d火法已經唔知去哂邊
狂打真風果排明明好多

有錢人

德朗邨蝗公屋嚟

你老闆唔比你返？

呢D碎料 我條邨痴線佬都十幾個

應該去曬打真火
突爆再打番真風

我住緊天橋底
用緊M記wifi咋

m記wifi每日最多得30分鐘咋喎

屌喇星 以為佢會喺啟晴/德朗落
點知佢同禾同路

真鄰居

唔係同一座

一陣係部 車立 到見返

火法係咪434好過530

典解有充電寶隻伊莉亞都好似充唔到電咁

來一發

唔係 應該要530先夠血？

5星未

唔係 無4突火龍好難夠血架

充電寶企佢後面? 佢加tp招技要升

有4突都要火斧先夠血 (好似係

唔放技都出唔到就死
放左有機會出到技

用momo

我隻火法已經2015血
建仲有得升

睇返原來得62LV 要留多資源升下佢

充電得4星

禾得3星 .gun

充電寶充邊個先有順序

好似要2千2血左右

點做到

有得睇架咩

禾得佢一隻4星

真風最大炸2027咋
俾真火炸上腦 連真風傷都拉高埋

禾1星都矛 .GUN

其他max晒 火龍像lv12應該就夠食第一下

2017先唔洗
4突龍+530去到帶火斧1810血都好悶水

聽日小望上5星 之後換邊隻好

記咗火補2千2血先安全補血

5星點跟

九龍區第一個爆死係咪啟德

其實隊友血太雞太低配
二千二補都好唔安全

我換左一個月

人物順序

禾法國幫琉球狗上5星好似重要啲

戰姬第三季op好好聽
水樹

4突龍+30/16+434係咪唔夠1810血?
2027係無斧EX?

會戰用

一拳打死人

宮子上咗3星個樣好港女FEEL

空花/深月>真步>酒鬼=黑貓=姐法

月底好可能有火建築
到時候應該會易入好多

可以去角色度set返做2星個樣

酒鬼好有用

SET咗

宮子不嬲係煩膠
一直唔中2佢

實質幾多真係唔知 去禁下計數機
火法係比重課人玩 少課玩尊 斧 主需求低好多

臭G

我係咪升水槍突爆利維打真火先好d?

優吉幾點打

宜家我OK

有得屌你咪又喺屌

個時抽左好耐都冇宮子同空花...
一開波未出黑騎要用隻飯糰黎坦卡晒關

差30碎就換到真步

換完就會不停抽到

已經抽到

缺奶不?

個時打地城靠酒鬼先磨得過

缺 差個大大力

歐到無朋友

真火？真風？

@S大大

風

打一場

人地3箱
1場係咩玩法

差一箱

留箱比真火 未過到

係咪宜家開?

咁我唔打住
過左真火先

巧似夠人

U go

大力尊

E巴1箱?
仲有2個有無人幫手

開台睇下有冇人睇先

S巴上左水

準備今晚真火

禾貧乳有冇用

真風 333 1742 -2輸出

我新手尊可john?

等其他人打咗先

你辣殺

-1

係咪打

咁你地打

有尊/斧就唔使左度右度啦

1599血火主求3箱真風carry
401-8825

761 5403

真火我辣殺
真風我巧勁

G巴呢

如果龍胖出ヤイア我就回家做重課狗

你留返30歲callG啦

光槍?

夠血 我試下玩場

主角 奶 囉

睇緊既可唔可以話我知有冇lag

睇咩

你睇死禾冇女

坐定定了
有冇邊度缺尊！

順

鯨蛇需要大
有女都照callG

siu4

開左台

維巴呢團好點

580-2556

冇啊
躝啦你

有女就唔晒錢啦

1619

拎

836-8479
賭多次

哭死

急不及待要投身火海了

難得有死迴

LLC

921-5187

no屈

又唔俾禾用槍

死回

YOU LLC, NO NEED屈

434-5599

我斷 ？

鯨蛇喜好：
6-12歲
106-140cm

準備十抽

佢係咪日日係小學門口

今晚除左維bot仲有冇人陪我投身火海

扮家長

自己做左飯未

睇左廿次 都係咁好笑

學會自己做飯

High到

唔睇變態野

總記起你~~~

求大力尊 128-3587

嚇走左另外隻尊

唔色用ex變態

我

搵咩工好

之前做開乜

Ptbf

有冇奶位

想hea hea地做食蕉

我屌 又斷
狗鐵站

想試光槍

THX

Go

有成分鍾剩
光槍一定夠過

我開?

已經夠三箱

感受唔到DAOKO有咩魅力

774 3545

痴撚線 成個pool抽咗百五百六抽
淨係中過三定四次中東佬+1符 其他乜鳩都無
Dllm

Ok la

中!!!!!!!!!!!!!!!

兩彩扑左

有冇打上火花聽

刷到思考人生
見到兩金比條草

中東佬pu
係咪抽錯pool

你真係好愛呢隻game

放心啦 我都抽到懷疑人生
繼續抽就岩

維巴蝕左好多個C5

屌咩 咁都死

20抽齊pu五星+一條key
比著我都愛隻驚

第一日已經講有BUG 你老母依家先黎話發現
可能食左我10粒大馬鋼 CY要點賠

咩c5

又送十抽

A第5下

試過做炒散食蕉 垃圾工嚟

下
玩家感受?食得架??

1粒大馬鋼都高價值過10抽囉

典解

冇計
Timing 唔岩

有無手足有啲抽角勵志故事鼓勵下

228 7066

@炸仁

A到架 起碼4次

小圈子 跟公司得500蚊工 跟人炒有差唔多800 不過10年前

睇第一版個案例
巴打就應該知點做

食飽

全巴炒咩散 介紹晒禾

10年前無晒聯絡啦 千期唔巧做食蕉 我考埋個槍牌 都唔想做 太撚垃圾

槍牌

你入去做 一定叫你考 後生嘅話

想搵陣打

光槍BB

課埋個618無就斬手指 屌佢老味

仲有冇人打8520869

想睇直播斬手指

棄驚保平安

低攻咗破od都係慢

冇辦法

今次個活動連大馬士革都有

今次整歌成日聽到好像on9 on9 on99

打咩？
缺咩？

打手

你冇睇開台

也 咦也 咦也咦也咦也～
第一期火山龍歌喎

係街冇數據

刷左咁耐都未見過兩金

未入場之前個隻，係到on9 on9on99

同埋用完一技落地就風球

見過一次
1草
啱唔啱

笑4

好想知咩黎

回家咪知

我都係2金1草

仲打唔打

打

真火啦
我用克菈

兩金又草

無聽乜
隻歌次次就入場打個陣
中段左右就黎料
On9 on9 on99 on99 on9 on9 on99

058 5813

禾想用早見槍

隻補應該好忙

Join me

屌 有聲 YAIYAIYAI 變咗ON9ON9ON99

其他地方睇到

好き 嫌い 大嫌い?????

改圖

a多左下

872 2209

所以有沒人打

sorry

990 5778

行得

我都有隻克菈侵唔侵

想真火
8:30後

又9 fing fing

跟

710 7565

last了

維bot可唔可轉啲high啲嘅歌

你會唔會想殺左我
我打真火智障架喎

禾用早見槍 你會想殺咗禾

Nice round

智障YEAH9fing天才波真火19練習團上線啦

請自行填寫報名

水奶：
水短：
水槍：yeah
臭G：維bot臭G+

俾佢話on9咪high

啲歌聽到變左開心團咁

肥咗好多

到底係邊一首係咁講on9

#metoo

呢首?

隻年獸巧打耳

個配音都好正

皮已正

辣殺驚晒撚啲設計

覺得同合唱團果隻暗野差唔多

好似都係聽唔到on9

應該係維bot playlist到

你話個聲優定點

唔通喺個D嘢

把死人聲仔

隻野巧打意
想養返隻

年獸入面一定係幼女

美柑好正

想睇男豬屌自己個妹

又自爆係LLC

日日屌晚晚屌

年獸都岩

9 fing 團直播

其實tolove個男豬仲係唔係處

成日得果屌

豬男友個豬女好j好多

其實我唔知呢隻咩黎

重拾豬男友未

一定喺 一世處男

頭先爆勁多稀有出黎原來係3支水

忍緊

冇人報名
大家都驚左我場場自殺式9玩

個個都畢晒業我仲未開始打

G巴同S巴又話挽

忍住 唔巧再比CY爸爸玩禾地 留返錢去日本CALLG仲好

真
我要屌JC

由今日開始儲錢儲到30歲
Call咩G都得啦鯨蛇

NOFFLA JK都仲有機會

維bot頭先個首咩黎
係咁係到あうあう

庫巴黎 好似係

挽牙

智障YEAH9fing天才波真火19練習團上線啦

請自行填寫報名

水奶：
水短：
水槍：yeah
臭G：維bot臭G+

夠人即開 應肚即飛 莉莉臭G

白合真喺呢個世界嘅清泉

未開叫人點玩

百合
4機佬

想問下點解有人會係活動EX 關最後先放棄？

明明一定過到關

想做女仔了

落左車 返到去 痾埋尿 就會開
先報名 點人數 陣間見 約定你

冇磨豆腐
負皮

古手川正啲

班長

巴打們 新手岩岩睇左taobao 諗住買個ac
想問下呢隻game會唔會好肝 返工冇咩時間玩咁耐
如果唔會我應該就課金買了

咪又係自動送上門男豬

都有買

[img]圖片網址[/img]

肯上做男豬吧

禾唔係個啲會FF自己開後官嘅肥宅

見你有好多娜姆G

啲人刷箱

我用克菈
你地準備仆街都得

得兩對 我鍾意Emilia多D

睇戰姬未
睇完你應該會買雪音

打未

出晒名養生

我ok

而家除咗狂三之外都唔會買 無錢無位

即係打曬體力就唔洗玩？

冇體力 冇羽毛 就冇野玩

498 1665

佢唔識食

好正喎
仲傲嬌

無盾擋點名既話我諗都幾危下

9 fing團開台

十字我睇人食

Emilia對昂嘅愛唔夠深
雷姆 好女囝

冇奶

紫毛 白毛我都好鍾意 但是無位了

有短卻沒有補

而家好酸外國又平又大嘅樓

精靈白毛已經嬴咗 加上未到第4章

有奶先打？

-1 補

molamola
街場啦咁

遲D等屋企大裝修會好多位 我阿哥會搬出去 到最後得返我一個 死咗都無人知

我幾時先有個老婆櫃

why not both

第時個仔帶同學上屋企見到禾班老婆會典

會爛晒

其實得返短同補位 禾可以訓陣先

加鎖

你打

你好雷阿

9fing

我企定定架喎

係on9fing

已訓落床

not you ar

我個櫃本身有鎖 鎖匙跟身 收埋一條喺房無人拎到 所以唔驚

咁射落塊玻璃到

498 9308

咁睇開台

污衊我班老婆豬

拜仁二世

好想買祈 古手川 雪音
其他仲諗緊

唔開針

邊個搞我老婆 我一定往死裡打

祈邊隻 罪惡王冠?

以後咪諗住上禾屋企玩ps

係 真係好正 好女囝

我有一隻 不過我覺得做得麻麻 佢剩喺出咗呢隻

線條唔夠深
你影晒個櫃嚟睇下

維莉 你要學下拉
條龍飛去中間=on9

789 6608

我本身都預佢飛我
你見我企到好邊好遠
點知隻補仲驚過我

見到條友on9
你再走遠d
莉傷打少兩三下沒問題

Ok

自己人就玩雷鳥

新手莉維睇直播學下點打先

lag kill app

又扮野

Angel beats都有

唔準話我on9

469 0582

壓力大

好多娃

岩岩先整好所有嘢 場都未入過

金雞

8個囡要養

有無缺咩位?

放唔到技
299 8341

all G

呢個珍

739 1117

佢飛唔係會打最遠？

禾跟鯨蛇學到野

紫火山盡量唔好炸埋我

你無得屌 得我可以日日屌

Angel beats好咩？

有低機率打第二遠
所以唔好盡信

維巴突然向前一碌

禾果時睇ab覺得人物寫得好但個故麻麻

我記得我喺見佢平先買 我覺得個故事太急 YUI個段做得幾好 後邊開始唔得

魔女g家正啲

最高！

Angel beat首歌最正

panda紫圈唔好走 搶埋個十字

熊爺

啲人好似吹到神作咁

又唔記得左會噴火

334 7046

前面真喺幾好 不過趕收工 我諗出半年番表現應該好好

人地趕住投胎

駁唔到

算啦 依隊玩克菈唔得

我做錯野？

事實

407 0454

頭先要熊爺補一下

笑夠未

G男友好垃圾 打咗兩日一隻暗爪都無

熊爺意識仲太低 唔玩野著

睇埋戰姬佢啦
巧睇 打到仆街

戰姬第二季有愛衣

最後一條問題 想問下依加玩會唔會跟唔到大隊 冇人同我玩 唔該曬咁多位既解答

我個人只會推 可塑性記憶

慢慢玩總會跟到大隊

Wow

新番有 盾勇

一月霸權一定喺戰機少女

唔睇啲咁痴線嘅野

又話唔會屌自己啲女

路人100

正呀喂

同女神裝置合作我就仆了

CY爸爸好似都有套

立即釣到程巴上黎

識嘢

有BUG出少粒石

睇住你阿莉莉 第四個火山放咁鬼遠

啲作畫唔係好duck咁

梳啊
未試過打到十字火後面

係 我原本死左
你復活左我

049 5038

我等緊佢地變付喪神先屌

咁 三次無女
還有二次嘛

好似話套嘢幾年前要做 腰斬咗

第二季開始冇咁癲
加咗人

有無劇透食下 NTR 強姦唔睇

依套正 龍女

都咁垃圾
真係唔係幾duck wo

二次元好完美

下
冇NTR 強姦唔睇

D 波shape 無得輸

冇啦 成套戲得3條仔咁

幾年前出品算喺咁啦 CY爸爸馬女人應該會取代G男友 日本咁多人賭馬 跟住仲可以屌埋馬 賭得馬嘅一定課金唔手軟

好變態

其實講咩

出好多 game

又好好丁

唔會

應該都喺少林功夫加唱歌跳舞

依家驚都唔G出唔出到牙

季季唔同但同一班人 本身係班女要打noise
要變身 唱歌先keep到
打打下又怪獸又鍊金術師

維bot個下變龍就lag到卡左畫面

其實古戰場我打唔打到 洗唔洗練暗隊

Jeng

唔撚喺呀 我等緊佢出新馬女喎

練左會好打啲

梳

馬名問題

維bot變龍成日A埋第3下

有馬主唔比?

唔怪得GTR要射波
926 7481

成日打輸先好睇 下下贏太尾機

練緊 但是無暗角要用埋女主角上場

Fixed

知唔知邊隻馬

you人偶維拉叫冇角？

雖然真係

莉莉比人打嘅聲好好聽

咩呀
咁我真係無話打嘛

終4 D天 萬性老女人
渾身打天下

我衰

幾時先再出返泳裝黑皮

慘阿

984 4444

我地有冇咁唔掂

泳丁已經過時

淨係記得好似講過唔比出同人作

應該抽咩好 洗唔洗超隻奶牛

唔洗 我基本上未用過

抹下mon先

你放緊d第4個火山位真係炸仁級

巴哈仔連G男友都呃禾

真風 -2個大大力 869 9551

射左幾多

292 9433

識超一定係超男人

4機佬LLC

咁佢地話要4把暗爪喺咪又是鳩UP

232 9433

矛房

打少左
by 4頁

7000幾金 終於見到一張卷

咁又唔係 用住嚟過渡都得

四蛇只是基唔是LLC

咁都喺睇返大陸仔穩陣D

課左個初始ac了 希望唔會後悔買左

睇過

大陸>>>>>>>>>台仔

大陸仔好多功能廚

仲唔認LLC

佢萬幾歲

人地有分析有圖表
仲認真過返工

首抽都唔駛買了
終於抽到隻摩利配合隻家康

仲中埋卡
玩哂啦
扑

大陸個網好難睇

拿拿臨刷爆個活動佢

講 點解過一場都咁難

梳 禾太廢

7了

sor

多多包含

等佢綁定埋先

分享運氣比你祝你都抽到

Gogogo

帶新手開場趴係地重開都還好
下下last一分鐘先出事 全部變白工
再講多次 莉維你d火山好拜仁
884 6397

配隻光奶就係萬用雜色隊
最強組合

法國自己好難專心可以點

琴晚第一次打
請然諒

台仔話 6方陣 2EX 2普刃 大陸又好似唔用普刃 普刃喺咪無用

adhd?

等聽日攞埋個新手mission就可以有10抽希望中

打個丁冷靜下先

一分心就比我拮一下

咁大個人點ADHD

有呢啲角

幾錢

180人仔 唔好同我講比人搵左笨

100？

我諗你課1800都未必有咁多角

我尋日睇過有間係5星數（只計人+龍）x10就係個帳既價格

都係S巴打

差啲啲

最尾冇火山擋？

我死左

我拖累你就真 梳

Hater打緊火龍？

我自己碌左埋去
On9

睇緊維bot打

點解咁正都是4星

你地有個問題
好怕hi到hellfire成日抱著個三山縮走左

庫巴表示curry很難

S巴代我打應該過左
梳
禾打機廢

S巴在嗎
比你打

應該要點做

跟隊

呢樣我信 黑仔開
陣間拎左ac係咪狂推圖就OK?

除左第二輪火山第三粒火山會放唔切之外
其他火山只要貼埋去條龍企定定就唔會中招

我過到一場就得架啦
辛苦清了

試試

推到2-1
之後打活動

佢j到到龍用胖同豬男友

833 9938

癡住條龍放火山？

屌

盡量

係 迫佢埋牆鎖住佢就岩

原來有泳衣5星 自

有兩條水貞，3粒金鋼，直唔直接突滿佢好？定等多粒金鋼

冇啦 比佢推左下

世界級

巧正

終於見到2金

派彩係一條草,連3條都唔俾禾

睇咗陣好似仲難過真風咁

火山的概念

唔駛太近 岩岩迫到隻野好似跳蛋咁震到我龍頭都控唔到

566 2419

明顯

突啦 限定嚟 呢啲一隻就夠啦

個粒石咩黎既 panda

亂左龍

被炸

有萬聖SKIN 好爺

望著你抱著粒石走左
770 8842
石放唔好DPS夠都唔俾你過

所以話男人先係最正

有無直播lin

好想同佢那個

開二隊帶我飛得唔得

維巴

等我出左粒鋼就會重拾真火

屌佢算唔算基

我刷左兩日鋼碎都無見過

算都照屌

又想J我老婆

想打真火三箱

睇咗本好爺講佢同男主一齊打丁

我記得我新超係超佢

想打真火拎稱號

一入就過左
唔好睇既

今次你練咗咩野?

我又跟庫巴學到野

係咪差緊啲野？

禾新超猴女

即係我戇鳩少陣就會過到

十分感激

如果石都放唔好
到時又要俾人話我量產唔識放石既稱號玩家
所以唔好怪我

莉

謝

兩日就過到

岩岩我都好多失誤
多多包含

正義

呢度成班莉G

要搵返 今日都睇咗百幾本

全巴條歐洲狗抽完猴超狗又10抽豬

琴日打左成晚
過唔到十字
今日好大進步
雖然仲係好戇鳩

唔比拎就屌你sea food

琴日你要自己拉頭係難D既

係 禾好嬲
唔想同佢講野

第4粒庫巴放即刻輕鬆

我垃圾 原諒OK?

桃源鄉

但係我都唔係好明個機制係點
企最遠定最近放石？

1人1甩

知唔知典解你會出現喺#1?

次序隨機
第四粒放鐟位=dps太降

咁應該用咩標準去放
假設條龍係中間 唔係場邊

咁既情況可以屌柒拉頭果個

剩係練女角打真龍
火奶,莉,姐弓,山茶,光槍

呢本都好正

唔使求然諒啦
擺明是我搞事
梳 因為我懶冇做功課睇片學

禾知錯

條龍係中間咪行近照放
正常得十字後係中間

我放石都驚

真火有冇痢位?

要鬧鬧我吧
過左海就神仙
遲啲要再練習
原來打一場拎唔到建築

禾要嘅カリオストロ同股難一齊打丁呀

琴晚troll左日巴成晚

我是辣殺
謝庫巴 英巴神補 維bot 咖哩

Btw 打完我要講多次
水貞好垃圾

指佢45攻20爆定係條龍既普攻技能?

上幾個post有巴打叫我突水貞先 因爲係限定

我已經扑左佢

睇黎有接班人了

岩岩會見到十字就係衰水貞
三利維十字前已擊殺

英文巴CURYY我個真火稱得唔得

利維坦係好揪D? 就算你用水短

覺得水槍個責任冇其他位咁大

清真是好勁哦

E變好似得呢本 畫風差唔多 搞笑漫嚟

跟得你多

真火最主要輸出唔是水槍咩

唔係, 佢用黎BUFF ONLY

要庫巴/G巴 curry

水貞要人龍符三合一先勁
真龍場限你龍符
一個bk水貞已經見唔到利維車尾燈

你比隻熊貓禾睇做咩鳩呀

禾變埋龍打可能都得

睇NGA數據人話 水短/434莉/水槍計埋團隊BUFF 個傷害係平分秋色 冇話邊隻特別高低

學到野

庫巴只會記得我

學到嘢

打唔打

唔打住 不過仲刷兩箱
要刷鋼

水槍唔會抵攻
佢變龍果陣追番好多傷

好似係我

好低汁
鯨蛇禾好濕望
仆你24小時好好反省下

有無巴打curry我小火苦打真風拎箱?

笑死

雷狼巴下個post比你
唔開雜談了

原諒 仲有

有冇人比我troll

水槍bk放攻再變龍個傷好好丁
反而係莉莉跟唔上人 因為434

大家唔使爭
新一代真火伏神就是禾

岩岩我都放左攻buff先變龍
不過唔係場場得 有時打少幾下就儲唔到SP
你地食唔食到攻buff

呢個都好正

479 6200真風

呢本丁到出血

3200血

Bk個時上唔到buff就除褲

唔係好鍾意維拉

已解冰

有場就會有人入（好似係）

推

新post